心臟病死個大佬應該會設靈

大家識做啦

未死呀 戇鳩